標指季線雙頂 深跌無可避免

標指
2000季線雙頂
1552/1530＝＞768
2007季線雙頂
1555/1576＝＞666
2020季線雙頂
3393/3399＝＞參考點位
768/1552×3399＝1682
或
666/1576×3399=1436

Thx

啱啱先賣哂貨等話口，咪燈啦屌